有冇巴打訓覺用開耳塞?

訓覺專用嗰啲款
用落有咩感覺? 會唔會好易跌出嚟或者頂耳

見佢又有唔同數值隔音
香港可以去邊度買可以多款揀

用3m 耳塞瞓教好唔舒服

上amazon訂

香港易買到都係3M橙色果隻, 不過個人覺得佢唔掂

戴耳塞訓教都起碼8-9年

成日好驚唔知醒

鬧鐘一定聽到㗎喎

依家都唔係日日準時醒

我都有用，而家唔用耳塞訓唔著

就係想舒服到唔醒訓